入嚟聽聽我清唱 :)

好聽啵

有冇咩歌想聽呢

做咩唔唱求其搵首唱下啦😚

好撚正，把聲都幾搞笑

搞笑係咩玩法

唱得唔差但係唔知點解想笑

入嚟聽一兩首吖

幾時再開台

唔知